Wanneer ik dus dood in het vleesch, dan zult u, zonder een moment van vertraging, rijd een spel door me heen en snijd mijn hoofd; of doen wat anders kan willen geven me rust!"
Quincey was de eerste na de pauze.
Hij knie zit haar en haar hand in zijn zei plechtig:-- "Ik ben slechts een ruwe kerel, wie niet, misschien, als een man moet winnen een dergelijk onderscheid, maar ik zweer u bij alle dat ik heilig en dierbaar dat, mocht de tijd ooit zal ik niet voor terugdeinzen de plicht die u hebt ingesteld.
En ik beloof je dat ik al zeker, want als ik alleen twijfelachtig ik neem aan dat de tijd is gekomen!"
"Mijn echte vriend!"
